點睇University of hull

今年HD final year,9月就讀Hku space 同 university of hull搞的 top up
讀Marketing and management,這個課程認受性如何

University of hell

本身都出名
不過係Arts唔係BBA

Art有幾出名？可唔可以講多少少